選舉主任問《連登仔》：光復香港 時代革命，咩意思？

大家會點答

認真又得
膠都得

其實有人用「光復香港 時代革命」做口號 / 寫入政綱
好反感

根本除左本土民主前線之外
無人有資格用呢句做競選口號/寫入政綱做口號

讓紅太陽的光芒照耀香港
在新時代中國特色社會主義下，守護革命成果

對住個選舉主任 唔知玩膠會唔會DQ呢

光為紅太陽嘅光
所以成句意思係偉大領袖毛主席帶領之下嘅無產階級文化大革命

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

唔批就冇綠卡架啦

答返佢

亲，你想共享中國人榮耀嗎？

姐係例如

光纖「復」蓋香港
時代5G革命

政綱：
4年內研發6G
全區光纖入屋

選舉主色：深藍+橙

整個易拉架

好想知會點

「讓香港重拾昔日的光輝，由新時代的人革新管治制度」

香港依加俾暴徒搞彎哂
所以要光復香港

全港設置光伏板
環保時代產業革命

真係有人咁答？

香港有野壞左要修理重啟=光復、重建昔日光輝。

時代革命、一代新人堆舊人、要有新思維、新人事、新作風。 革命不一定是流血或武裝起義、而是思想上革新行自己的路。

HKBN

應該有人答 過左
其他問都廢事

試袋革命
大家一齊試吓奶袋

認 真 答
認 真 答
認 真 答

光復香港︰
「光復」是指重新取得失去了的地方。光復香港就是指重新取得失去了的香港。對民主派候選人而言，近年選舉中他們失去了不了議席，在香港的政界影響力喪失了不少，心理上的感覺也就是失去了他們理想中的香港，也就把這事說成香港淪陷了。光復香港，就是指這些人要扭轉這個局面，重新取回在香港失去了的議席和影響力。

時代革命︰
「革命」是指革除舊的事物，把它換成新的。人們用它描述各個範疇的大變，例如工業革命就是急速進步的工業取代傳統的產業，成為社會的新動力；商業革命（Commercial Revolution）是指13世紀航海事業的發展導致東西方的接觸，進致推進了銀行、金融、保險、投資的設立。時代革命，就是指革除舊的時代，把它換成新的時代。對年輕的民主派候選人而言，年紀大，資歷厚的政界人物於近年選舉中常常把持大量票源，但不能代表社會上新一代的聲音。時代革命，就是指年輕人要主動參選，取代議會中老一輩的政客，達成世代交替，以新血換舊血，把年輕人的聲音和需求帶入議會。

結語
故此，「光復香港，時代革命」是指年輕民主派候選人的一種政治期盼，是他們希望在香港一國兩制的框架中，進入議會，表達年輕的聲音，去把民主派別低迷的局面扭轉的一種殷切願望。

期待有人答：香港獨立

光復香港是令香港重新發放光芒魅力
指回復香港國際金融樞紐，亞洲經濟領導地位

時代革命續上句
意指需要劃時代的理念推動，全面革新本地人，科技，多方位改進
令香港競爭力增強，與世界領先地區睇齊

光復香港
要將香港所有西方價值觀連根拔起
真正重投中國懷抱 融為一體 猶如撥開西方陰謀濃霧 重見光明

時代革命
香港整整兩三代人 都被西方普世價值思想毒害 深入骨髓無可挽救 要光復香港 必先根除毒草 要對整個世代之港人進行流血革命 並以愛國主體思想取代萬惡普世價值 是為時代革命

挑那星 我寫到叫光復香港等如支持性濫交都仲得呀
DQ制度已經荒謬 因為一句口號想剝奪港人參選權就更荒謬

選舉主任我屌你老母，我支持港獨吹咩，光復香港，時代革命

擁護毛主席思想

光昌街
復康徑
香車街
港灣道

根本就食本民前 天琦血饅頭
屌 有d連隻色都係本民藍
真係想講句 尊重下人啦

依啲好似唔係政綱內
啲濕鳩dq狗會起你facebook
有個share咗幅圖有依句都問on99

咪同早晨午安一樣，打招呼用

有人入左政綱做口號
邊個廢事講

玩條命咩
陣間你用左呢個理由就冇得返轉頭
到有人喺街再問你政綱，對某啲事件有咩睇法
你又玩膠開脫啊?

普通打招呼嘅用語
類似 valar morghulis 同valar dohaeris嘅意思
叫佢追咗劇先

其他人用有咩問題
咁做即係證明梁天琦做到他話："令唔支持你嘅人支持你！"

你係本民前代表？咁你又點解可以話人無人有資格用呢句做競選口號/寫入政綱

人地禮義廉都識得話自己真誠為香港
唔通話自己亂講咩
而且個革命字眼一定要答得好仔細
中共一定針住呢啲字眼嚟做野
都時真係唔係玩

光復香港係反對150反水貨客，希望香港變返寧靜同宜居
時代革命係香港政剩改革，落實基本法承諾嘅雙普選

光復香港
中華民族偉大復興的光明前景下，繼續全面準確貫徹一國兩制、港人治港、澳人治澳、高度自治的方針，嚴格按照中國憲法及基本法辦事。

時代革命
旗幟鮮明地跟隨習近平同志為核心的黨中央，走新時代中國特色社會主義路線，守護中國共產黨和廣大中國人民的革命成果。

光復係指太陽依舊升起
時代係習思想嘅新時代

屌 成篇中文DSE閱讀理解咁

係咪你有用呀？

人地用來做競選口號
呢家選區 又用來做口號
真係純粹令唔支持你既人支持你咁簡單？

鬼知咩
人叫我咪叫

我覺得呢個口號幾好
因為唔知佢up乜
即係人人都可以自己解讀呢句口號
光復香港可能係想去返97前的光輝年代
可能係趕走哂d蝗
可能係搞港獨
可能係要真普選

時代革命又係唔知咩意思
總似就係要改變 唔要維持現狀

句口號上左神臺，係好事黎嘅

光復香港的意思是時代革命，時代革命的意思是光復香港

無參選，唔洗質疑我

時代革命 同 認知革命 農業革命 科技革命 係fd， 係社會大幅度進步

光復有恢復既意思

無得返轉頭
就唔會仲係街比人問政綱啦

毛爺爺話造反無罪，革命有理，炮打司令台

咁我又想問你啦
如果真係有本記既人講 ：除左本民前 無人有資格拎呢句做選舉口號呢？

大事大非仲資乜鬼格
最緊要贏
呢件事上我剩係知佢擺落政綱係搵鳩自己笨柒 搞到俾人dq

回答：對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

唔係政綱呀，fb講過比人chk到都要答

Hoball

光：陽光
復：復仇
香
港
#膠
時：時間
代：代表
革：革新
命：生命

但係如果全香港所有非建制都用佢做口號應該會好震撼

我諗天琦都幾意將佢嘅理念宣揚出去
到時每一個都繼續天琦嘅意志

至於原創性問題其實可以比番credit佢
間接令更多人知道呢句其實出至梁天琦
我諗有一部分人平時會嗌呢句但唔知道原來2014已經有

好似被𢭃嘅都只係喺fb寫過

逐隻字用康熙辭典嘅解釋答佢

make hong kong great again

咩意思？
咪係"香港民主人權法案"囉

其實全部比人問既夾埋答呢個答案真係唔會唔批

痴線
笑死

hkbn轉左netvigator, d cs好唔掂

有見地

又唔好咁絕對，天琦行得前，宜家佢地嘅口號比人當理念咁宣揚出去都係好事黎
雖然我明16旺角一役好多人割都割唔切，宜家又返兜人地句口號有啲人血饅頭feel
但係天琦都唔會自命清高，屌返人行得慢過佢啦。如果我地因為宜家呢句野上左神枱就私怨上身，咁同條怨婦淘寶廢老有乜L野分別呢。

坦白講 你寫靚個政綱 無謂入都未入去就比人dq

你入左去先慢慢玩啦

吸取下前年個教訓

陽光祖國，社會復興，中國香港
堅決擁護習近平主席之中國新時代思想，改革香港命運，全面建設小康社會

光復係取其音姐
其實係光伏
成句意思係
推動香港光伏太陽能產業有一個革命性既突破
我係環保撚

讓香港更強大 讓國家更強大 新香港 好似係

選舉主任 醒定d 唔公正就等住制裁啦

出街個個都咁講，應該係主流民意，應該係好野，所以加埋落政綱到。

No la, 何必局限

為咗令香港發光發亮，去時代廣場進行購物，此為革命

你贏

就係要你班撚樣主仼無飯開 想參選就參選 洗乜春主仼

Make Hong Kong great again

中文5**

【廢除惡法、獨立調查、重組警隊】
——民陣宣布 10 月 20 日舉辦大遊行

Abolish anti-mask law, setup independent commission of inquiry, and rebuild Hong Kong police force——Civil Human Rights Front Calls for Rally on 20 October

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

全文 Full Text

未批不反對啊, 未有不反對100% 會少50% 人數

答：關鳩你事咩！夠膽咪DQ我囉，祝你早日被美國制裁

問返個主任

係咪所有後選人有POST過呢8隻字都有問齊哂?
如果無, 點解剩係問幾個人?
答唔出
立即篤灰

口號嚟啫
正如天滅中共，全黨死清光一樣
都係嗌下，唔一定要等天收先可以滅亡

要對making scheme 答先可以攞滿分，要上intensive course

答返:五大訴求 缺一不可

點答都dq 你睇下梁天琦個陣照簽 都可以話唔係真心擁護基本法 只不過籍口一個

順口、好聽

光復 香港
時代 革命

讓習大大的光照耀香港 － 光復香港
堅持毛主席革命精神，革走地主 －時代革命

只有天琦可以將呢句嘢寫入政綱

暴徒指邊便先

dklm,幾個月去撚咗平衡時空牙，問問問，呢句野柒婆都識講，自己返去溫下書啦！

重點係 邊個行先第一個DQ 佢個名就會第一個擺上法案
你估成班港英時代既公務員 分分鐘有BC 係手
邊個會搏先?

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

做運動啦連登仔

叫班選舉主任自己入去問天琦啦

湘人治湘？感謝日本侵中華民國？

關你撚事 屌你老母

叫佢地睇地厚天高

其實唔係正正係對口號/當年既人既一種認同咩？
當然消費人句口號但講一套做一套既可以自摺

光復香港 - 將香港光復成03年7月1號的香港，一個政府會聽民意的香港
時代革命 - 顛覆傳統的革命，不再是推翻政權，而係以現時的政權下作出改革，在一個兩制下實現港人自港高度自治

你覺得係咩意思就係咩意思，話點你都係dq我啦

回復香港舊貌，新生議員取代舊議員，一個世代一個時代更替，取之為時代革命

中文照字面解都唔明既話
咪試講英文

Clean HK
New revolution

「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」，「該鬥爭就要鬥爭」

近平

要回復昔日繁榮香港

革走班啜香港資源既支那人

有model answer?

光復中國 文化革命

其實呢句野 係沙田百步梯做勢晚會佢有講解過點解，
我既理解係，呢個唔係世代之爭，呢個係時代之爭。只要係跟上呢個時代既人，都可以用呢句口號。當然credit都係要比返佢本人

我估大部份唔係用黎做口號/寫入政綱
只係可能fb share 過某d 文宣圖有呢8個字
就會俾選舉主任問
除左天琦冇人有資格用呢句做選舉口號

用聖光回復香港，用時間同世代革新香港命運

model answer

文化大革命

正解

堅定不移支持一國兩制, 光照香港, 於動盪時代嚴守毛主席偉大革命思想, 做福十四億人民, 為人民謀福祉, 創造和諧社區, 建設中國, 共享繁榮

呢個幾好

解釋詳盡中肯，是香港廣泛市民的心聲。

有邊個用？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

讓祖國的光光照香港，在祖國的庇蔭下復興香港
時代在期待祖國的帶領，效法主席們的革命精神。

光
復
香
港
，
時
代
革
命
。

咁都ban你就一定唔愛國！

0分
在"習近平主席領導的"新時代中國特色社會主義下，守護革命成果

官方紅媒既正確答案

COPY自有種人
光復香港:
香港人俾違反緊基本法既人指違反基本法, 爭取基本法所定既普選權利又俾人話港獨, 完全係指鹿為馬, 所以光復香港就係要撥亂反正

時代革命:
由上而下既改變叫改革, 咁由下而上推動既改變就叫革命, 咁政府唔推普選, 咁咪由呢一時代既人民去推動

個人意見: 革命唔一定推翻政權, 可以係推翻一D制度思想等等, 例如文化大革命, 工業革命, 所以並唔係有革命兩個字就一定係港獨

答佢你個名已經send 左去美國，等收皮

一次過屌哂咁多位選舉主任

即係屌你老母 選舉主任咁解

新香港秩序

一國兩制，港人治港，改革香港，重現光芒

老董設三司十一局，都係革命

仲有問責制, 都係香港政府史無前例嘅一場革命, 而且政府一直支持並公告行之良好

問下佢地

都滅埋黨啦
人地都唔care啦

意為牢牢抓緊習近平新時代特色社會主義思想，全面深化改革，全面建成小康社會，穩扎穩打，雙管齊下，實現民族偉大復興的中國夢。

簡單
make hong kong great again

人地轉搞地下又同你講咩